好朋友第一次結婚 去飲有咩要注意

佢第一次結婚
人情做幾多好？

有第二次?

祝佢年年有今日

唔洗比

同佢班親友講我哋下次見

當務之急係解決第一次

唱阿牛

睇你同佢幾好朋友啦
公價加些少囉

下次準時到

唔係我唱啦

報紙

生果定方向？

封700蚊去

普通fd 1000

同佢講，下次先俾

有冇請食出pool飯 冇請唔洗做人情

比你講左

無 失驚無神話注冊咗

蘋果日報

賒住先

第一次比住100先
下次比返足數

佢鍾意睇邊份報紙?

想過搶新娘 我差點講真

今之去過，下次就有經驗